投訴會員 共座上客 洗版

你同黃世澤有乜恩怨唔關人事,唔係時事
係咁喺時事台重複開類似內容既post

push

老鳳反對你嘅投訴
黃世賊隻狗主動撩佢兼洗佢板
用好唔合理嘅「證據」屈佢幫蚑共
呢啲嚴重而且唔合理嘅指控唔係簡單私怨
已經係帶風向嘅等級

狗咬狗骨.jpg